之前邊個話車公唔靈嘅!

天眼恢恢疏不漏
c煙bb只係第一隻咋